一人一句哄男女朋友/朋友扑野既說話

利申 ：留名學野

唔痛架

我淨係想同你一個做

我今晚想你入下我個後花園

磨下，唔會插入去

係時候變女人

你咁正 叫我點忍

肩哥

今晚淨係想你陪我
想過一個只係屬於我地嘅晚上

利伸：實戰經驗

太進取
我會扯到硬哂
扮唔小心銀到佢
佢會問 我都會扮傻仔
我：你咁正 點忍呀
不過我會乖乖地
啲女通常會引番我轉頭

我十次有十次都得

屌你老尾

Gay test

高招

我想屌到你硬

齋插唔郁

hi

肩哥
復合返未

May I fuck you?

我應承你我放半條入去的姐
唔痛的

後半條

正人君子 唔好亂摸

跟住係咁錫 攬攬抱抱

令到佢想要 基本上唔洗點講野

你可唔可以咁正呢 成日都想扑9你

正確

唔吊你以為自己好撚型 吊那星
You know what the fuck I saying 冚家拎

你愈正經 佢愈撩你

好娘呀救命
流星花園道明寺咩

狗攻咋話

男友exactly係咁

屌 笑出聲

無睇過

今晚扑野夜唔夜呀 ?

寶寶 等我含大你 忍不住了 我屎眼濕哂了

你射完到我射

同普通女仔朋友試過旅行同房但兩張床
帶左部ipad去睇動畫咁啱佢又想一齊睇
越坐越埋最後訓喺我心口睇
咁我就搭住佢膊頭掃兩掃俾下signal
慢慢睇睇下feel到佢個人越黎越熱就禁低佢開波

結論係唔洗講d咩去氹，有d身體接觸搞到佢都想要就得

今晚要曳曳

一陣插到你升仙

格劍

Stage幾

直接騎上男朋友到錫

U dont love me

果時就係咁比人呃左

你下面漏水喎，等我幫你塞住佢啦

我淨係放後半條入去

妹妹仔，我好多汁好多水架

一下，一下咁多

今次想做1定係0?

拿$3萬蚊出黎，唔撚使講野！

你入面咬住我唔比我走咋

今晚仆野夜唔夜 🎶

想試下同朋友扑一次野

過黎比叔叔檢查身體

我好愛你

你今晚有冇時間? 我屋企張床好大好舒適架

我引男朋友佢到最後都忍住左～
明明佢都硬哂
利申處

發現00後

sosad

心思思想屌西
剝左底褲
我碌鳩 好撚醒
日日抬起
今晚屌鳩你

我從來唔敢開口話要
而佢想要會講
「錫啊」
「好硬」
「好想插」
但我想要唔開口 佢多數feel唔到

利申：手已分

4c jump

how much

邊洗哄。順其自然啦

我係藍絲

我有俾錢你洗架

痕呀我 比你啜下先喇最多

含啦八婆

入一下架咋

扑完去買手袋

笑到噴水
係條女面前無啦啦唱

你唔想同我結婚咩

我想屌系

你硬左啊？我都係

叫我

我屋企冇人

對住你我忍唔到

大唱我墮入情網

兩根巨龍插菊花
互射七次頂呱呱

小姐阻你兩分鐘時間

好識玩
呢招係得
我試過 不過我諗係無心銀到

但得2分鐘點滿足條女

今晚我地可以三揀一

A)扑扑
B)扑扑x2q
C)以上皆是

通常男朋友都會揀A

忍唔到 咁樣好辛苦架

你真係一個好好既女仔，又陪我打牌，出街又唔洗我比哂錢

Hj2q

我岩岩黎完m

所以得幾分鐘？

絲打好淫

大前提要雙方都想性愛先囉

攬下錫下就開波架啦

一個人打兩副牌？

佢真會問 真係咁想要咩
只限第一次同佢搞野
之後唔撚忍

我買左件好性感嘅泳衣呀

「你曳曳 想我用把口屌你定用行動表示 」

得啦 到時一定抆返出黎

你病咗要打下針先會好嫁

我今晚好安全

我學左招新體位，要唔要試下？

我學左超必 想唔想試下？

屌 笑撚左

你係咪即刻搏嘴啲friend 黎

You sucky sucky
My cocky cocky

一次生，兩次熟，三次好舒服

有聲

chakalakalakaboomboom with you

去到個刻突然爆喱句成個畫面好好笑

肩哥

想進取啲可以錫個陣輕輕掃下背脊
隻手不斷個bra既位置不斷徘徊 後背 腰 副乳
總之唔好掂到個波

再進取啲就錫頸 耳仔 不斷把玩但係唔好掂到波同陰部
可以有意無意咁用腳掃到 點到即止就可

其實即係前戲 做到咁樣條女應該濕曬好想要
有時間既話可以引下佢 不斷挑逗又唔俾佢
到佢講想要先俾 進行調教

只係 如果你係第一次既話 係床上面不斷錫
加少少重氣息既呼吸 再攬下摸下 都應該成功架啦

道明寺

我屋企今晚無人

利申 未講過

你條野爛左丫

我哋不如 做愛囉

LMF

more

留名學野

你都射完啦，到我射喇

系你老母

今晚扑野夜唔夜啊 唔夜啊唔夜啊

喂，今晚扑嘢喎（細細聲）

通常一把車落去就明

好多年冇見到呢個名

留名

嘔左

係咪十次都唔同女先 sample size好重要

肩哥話點咪點

係既肩哥

呢句

笑撚死

見到你咁硬我都硬哂啦

一陣餵飽你

Agger
之前去exchange
兩男兩女，男女分房
不過梗係全部黎左男仔房玩
慢慢就一個男仔訓左，另外個女仔翻房
得翻我同個女仔睇running man
越哄越埋，之後你zit下我我zit下你，摸下大脾咁
慢慢就咀左，之後搞埋
重點係隔離床個男仔係度訓緊但係佢又忍唔住係度嗌
又驚俾人發現又忍唔到，好正

所以都係無乜說話要講
身體接觸重要啲
沖完涼有體香加分

係我第一個口爆仲會呑埋既sp
可惜大家都有另一半

大家都係男仔 插吓又唔會有bb 怕咩喎

今晚扑野夜唔夜

你入我先
跟住我入你

你係畫師
我想做插畫師

你係叉燒 我係白飯

lm

我條女通常用身體語言

哄氹

你對波好細

上屋企睇戲。
睇睇下痴近d, 引佢咬耳仔， or錫你。
一野嘴埋去唔縮就搞掂。

其實地方mood正確，佢有少少好感。
情到濃時佢仲大食過你。
根本唔洗出聲

申利：ff

起身屌閪呀，屌完再屌呀！

點樣哄個處女扑野
佢成日都話遲d先 唔想咁快搞

我買左套好性感既泳衣

我都唔講呢句啦

花澤類

同佢一齊睇

我買左件好性感既內衣

情到濃時
條女係咁扮咬我隻手
我同佢講 再咬我我還擊架
之後佢又繼續扮咬
我又講 你再咬我真係揸落黎架啦
之後就

唔講咁多。。

只怕我自己會愛上你 不敢讓自己靠得太近
btw 洗鬼講咩 攬下錫下就自然開波

有樓有高潮

差d唔記得左呢個名
淨係記得道明寺

係咪豬孝天？